首置上車盤 求四百萬以內建議

小妹我月入四萬
有五十萬儲蓄
想問有咩上車盤可以考慮

劏房

薈朗

過到壓力測試咩?

單楝

請唔請工人 識自己去廁所

寶星中心

某會員最愛

石籬又多工廠又多廢老 不了

坦白講4百萬真係買唔d咩，就算有都好細

果位會員話佢果度會升值

掃管笏珺瓏灣

講下咋，唔好買

不如你搵個月入4萬男朋友
8萬上車啦

過唔到咩 之前問過好似得

你請我做你工人

我一個女人仔住 不了

我從來無一個男朋友高人工過我
又點會開口提出一齊買樓
分手層樓劈開一半

做邊行 識啲仔咁廢嘅

又遠 繁忙時間塞到仆街
個agent話第時有條隧道直到機場會升 水我買
出優惠都無人要

我24歲 一條工程狗

搭單問
200-250萬首期
3皮收入
400-500萬有冇咩選擇, 唔要新界區

男朋友佢揀，咁都入條仔數

你多我好多選擇
有無話想幾大？

證明你廢，高薪一族睇唔上你

大西北

我唔會嫌棄男朋友人工小

我生活只會對住一班麻甩佬
無機會
我自己儲錢算 唔要靠男人買樓

24歲 4皮 真係叻

我18歲開始打工 搵食艱難

6年爬到上4皮, 受小弟一拜

元朗啲村屋都可以嘅

絲打人中之龍喎
真正女強人

做飛機工程嘅？

400萬點會過唔到

一房都OK
都係上網睇下得寶淘大果D
想起九龍灣附近

東霖苑？

有返工 無收工

地契條款會唔會好麻煩

sub仔

上網有好多計算機 都係過到
如果咁都過唔到 無人買到樓

坦白講 一房姑婆屋心滿意足

真係每次有地產討論都有寶星中心....

我住新界 港島唔熟 交通會唔會好唔方便？

寶星中心係咩來頭

其實都係可能要儲多幾年錢先

移民好過啦, 留响度無前途...

其實我想知2個人既話點計
例如 60萬首期 我人工2萬, 女朋友2萬
咁樣買400 / 500 萬樓 過唔過到壓測?

400可能得，500唔得

最新成交418萬，當9成按揭，首期41.8萬，佣金4.18萬，印花稅十萬到，樓主你儲多排就得了

我屋企人移左去美國
我想留係香港所以先買樓
如果最後無辦法 死期到就要返去坐移民監
香港雖然生活環境唔好 個個都有壓力
大家搵錢都係生存 唔係生活
但我係土生土長香港人
個個移民 香港換血 到時候未到2047香港就玩完....

500可能要加擔保